係外國如何避免比鬼佬當中國人

著hongkonger tee之外仲有咩可以做

驚比鬼佬打

會比移咗民嘅支狗打

到時鬼佬會幫手啦

團購有冇得諗

整容得唔得

上Amazon都有類似tshirt

諗撚多左

鬼佬視角:

無辦法，會歧視到出晒面嗰啲白人連越南日本韓國都唔會分，撚理你係支那定香港，總之東亞人種就歧視你。

鬼佬2019-2020年瞓左冇睇新聞？
全世界都知香港人為追求民主抗爭
同支那人唔一樣
去到外國唔應該恰我地

你覺得只因你睇落似支那人而鬧你甚至打你嘅人，會係啲留意香港人為民主抗爭 ，咁make sense嘅人？

歧視左鬼佬先
見白人就打

所以要做d野令佢地分到香港人同其他亞洲人係唔同
我覺得如果佢地知眼前呢個人係香港人就唔會罵佢甚至打佢

鬼佬過濾後：hey I say I'm not chinese but I'm chinese

明白巴打好意
真心如果有人教你分亞洲d中東國家
巴基斯坦 阿富汗 伊拉克 既人

我諗教完都唔太識分

講真行行下街無啦啦比人罵 比人打好撚慘
我係支那人比人打冇野好講
最慘我唔係

點解覺得人地係歧視中國而唔係黃種人
當外國係香港？